一人一個最無聊嘅笑話

以前有個船長，佢姓羅，叫螺旋槳
利申朋友到聽番黎

差呢個icon--->

樓豬就係笑話

好懷念

係船上唔可以玩咩

鉈鏍

有日老師蛇王俾人篤背脊
究竟係邊個做既呢

從前有三隻蝦

蝦蝦蝦

狗:喵

笑左

蟻多嬲死象
同埋
死毛全c

淥死誰手 哈哈哈哈

今日經過吉野家 我喊咗出嚟

我聽到碗入面啲牛肉喊住同我講：「唔好食我ar，唔好食我ar 」

係咪叫我

出現真人

從前有三隻蝦

屎忽向北
蕭正南